[HKUSPACE] 太空人 Biomed （abms）討論區～

各位曾經/將會/依家讀緊 space asso biomed 既 太空朋友仔
歡迎係度大家討論下
傾下計
歡迎大家加入～

好難讀

ching 讀緊？

係

有無機會可以交流下 ching 有無tg

大家有冇發現唔見左召集所有太空人個post?

你講完先知道

個版主AC俾人封左

難怪 我穩左好耐都無

想開返 但我見到未ban嘅係post 33
比人ban嗰個係第幾個post?

34

開啦 開la

有巴打開返
[HKUSPACE] 召集所有太空人面孔 (35)我愛香港,香港人加油

ching可否詳細少少 小弟今年yr1比你講到有D驚

我今年都係yr 1

tg左你

可以講下大約year 1 係點嗎 d 科

覆錯 sor

check返你學費單既offer number 等於你student no. 入learning portal 今年既電子版student handbook好似出左 自己睇la

多謝曬 勁詳細！ 都放心番d

你係apply 左幾多封ref letter 去交

想問 推/避 既lecturer

係咪只係預備想報既course
成績表 就可以ga la？

你大約幾多月先收到lecturer d ref letter
因為我見有d 係9月頭 10 月已經要交nonju application
怕會遲

好
等我今年又apply

唔該 ching

想問下除左你地自己，你地其他d 同學考成點😂多5多yr 1 入學
基本考得好5好

多謝

請問呢 你幾多月in 幾多月收offer

想問下想yr1走既話要幾時報non jupas?